<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BF Advocats</title>
    <link>https://bfirm.netlify.app/</link>
    <description>Recent content on BF Advocats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <atom:link href="https://bfirm.netlify.app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Área Civil</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/practicecivil/civil/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/practicecivil/civil/</guid>
      <description>Las situaciones de conflicto que pueden surgir habitualmente en la actividad individual son casi interminables. Ya sea la disputa en un testamento, una compra, o algún daño sufrido, es esencial contar con un asesoramiento fiable para prevenir o decidir la actuación más adecuada. Nuestra firma estará atenta a los detalles de su caso y ofrecerá una orientación completa hasta la resolución del conflicto.
En algunos casos, aunque pueda durar meses o años, el litigio es inevitable.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Área Corporativa</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/practicescorp/corp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/practicescorp/corp/</guid>
      <description>Los beneficios que el sistema legal otorga a las sociedades son un elemento clave para el crecimiento de las empresas. En B&amp;amp;F Advocats, estamos preparados para proteger sus intereses en el área del Derecho Corporativo, ofreciendo orientación detallada y asesoramiento sobre los diversos aspectos legales de sus actividades económicas diarias y a largo plazo, incluyendo la coordinación e intervención en operaciones y transacciones transnacionales, o proyectos relacionados con la filosofía de Grupos Empresariales.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Área Laboral</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/practicework/work/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/practicework/work/</guid>
      <description>En B&amp;amp;F Advocats asesoramos a clientes en todos los asuntos relacionados con el Derecho Laboral, abarcando ambas perspectivas de la relación laboral, ya sea como empleador o como trabajador. Al igual que con todas nuestras áreas de práctica, nos aseguraremos de que sus intereses se manejen de manera discreta y confidencial.
Nuestra experiencia en Derecho Laboral Nuestros servicios en derecho laboral cubren una amplia gama de situaciones, y nuestra experiencia y habilidad ayudarán a resolverlas con éxito.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Área Mercantil</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/practicebus/bus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/practicebus/bus/</guid>
      <description>La actividad empresarial diaria no es una práctica sencilla. Desde el asesoramiento hasta la litigación, nuestra firma ofrece un servicio fiable y experimentado para ayudar a alcanzar los objetivos de empresas y negocios, incluyendo asesoramiento a la dirección de fábrica en cuestiones relacionadas con la actividad industrial, el patrimonio y el mantenimiento de las propiedades, centros de trabajo y fabriles.
Realizamos todas las gestiones ante todo organismo perteneciente a la Administración del Estado, con atención a cuestiones de calidad y seguridad de productos, e inscripciones a los Registros industriales y de la Propiedad Industrial.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Área Tributaria</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/practicetax/tax/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/practicetax/tax/</guid>
      <description>El Derecho Tributario es un área extensa que concierne tanto a personas físicas como a empresas. Ofrecemos asesoramiento guiado sobre obligaciones fiscales y llevamos a cabo la presentación ante la Administración.
Nuestra firma está completamente preparada para hacer frente a todas las obligaciones tributarias, a los requisitos de informes en tiempo real, y a las crecientes expectativas de transparencia fiscal.
Nuestra experiencia en Derecho Tributario El asesoramiento fiscal es una cuestión de confianza.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Contabilidad</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/practiceacc/account/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/practiceacc/account/</guid>
      <description>La contabilidad es uno de los pilares de la actividad diaria de empresas y negocios. Nuestra firma asume el control total y la responsabilidad en esta área, garantizando el estricto cumplimiento de los estándares y buenas prácticas exigidas en este campo.
Además, somos conscientes de la dificultad que implica para las empresas suministrar información a diario, y ofrecemos flexibilidad en este aspecto, teniendo en cuenta también las necesidades financieras de la empresa o negocio.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/contact/</guid>
      <description>Concierte una cita Utilice el formulario a final de página para exponer la materia sobre su consulta legal, y le llamaremos para concertar una cita. También puede enviarnos un correo electrónico o llamarnos por teléfono directamente. Nuestro tiempo de respuesta de los mensajes electrónicos, aproximadamente, es de un día hábil.
No podemos garantizar la seguridad o confidencialidad de ninguna comunicación realizada por correo electrónico. Si desea proporcionar información confidencial o sensible, por favor contáctenos directamente por teléfono.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Empresa</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/practicecom/comp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/practicecom/comp/</guid>
      <description>Nuestra firma ofrece un servicio conjunto para las principales obligaciones de cumplimiento para empresas, incluyendo Tributación, Área Laboral y Contabilidad. Este enfoque unitario permite una dedicación exhaustiva, además de un conocimiento más profundo sobre el funcionamiento interno de nuestros clientes, mejorando así la calidad de nuestro servicio.
Nuestra experiencia en Empresas Nuestra experiencia con varias empresas y negocios nos demuestra que con este enfoque, nuestros valores y principios de proximidad y confianza, pueden ser implementados con mayor eficacia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jose Antonio Feo</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/partners/feo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/partners/feo/</guid>
      <description>Jose Antonio es socio fundador de la firma y un apasionado ejerciente de la práctica del derecho. Sus conocimientos abarcan una gran variedad de áreas legales, además de ser especilista en contabilidad y fiscalidad.
Estudios y Formación Profesor Mercantil. Graduado Social. Licenciado en Derecho. Abogado del Ilustre Colegio de la Abogacía de Barcelona (ICAB). Auditor de Cuentas ROAC, no ejerciente. Curso de Derecho Matrimonial y Familia – ICAB. Curso en Materia de Filiación – ICAB.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jose Luis Bou</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/partners/bou/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/partners/bou/</guid>
      <description>José Luis Bou Castellà, entusiasta de la profesión del Derecho, que considera una expresión idónea para apreciar la nauraleza humana, es también un gran aficionado a la música clásica, y a otras artes relacionadas con la cultura clásica y contemporánea, como la pintura, escultura y arquitectura. Con conocimiento de los idiomas catalán, castellano, inglés, francés, y un poco de alemán, ha prestado asesoramiento jurídico a empresas multinacionales de los sectores químico y de la automoción.</description>
    </item>
    <item>
      <title>La Firma</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/temp/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/temp/about/</guid>
      <description>Nuestra Historia B&amp;amp;F Advocats surge como resultado de una alianza conjunta de dos socios, José Luis Bou y José Antonio Feo, aportando cada uno la riqueza de diversas experiencias obtenidas en el sector privado.
La firma echó raíces en septiembre del año 2000 como una empresa arraigada en la excelencia legal y la firme defensa de los valores de proximidad y confianza, buscando navegar por el intrincado panorama legal con destreza, y ofrecer soluciones innovadoras adaptadas a las necesidades únicas de su cartera de clientes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Política de Privacidad</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/privacy/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/privacy/privacy/</guid>
      <description>Política de Privacidad El responsable de los datos es: JOSE ANTONIO FEO GÁZQUEZ
Actividad Profesional en Calle Londres, 12 1º1ª, Esc A 08029 Barcelona.
Teléfono: 93 439 45 55
Las categorías de datos que se tratan a través de este portal web son: (para aquellos usuarios que libre y voluntariamente cumplimenten y envíen el formulario existente en el portal web)
Nombre y/o apellidos. Dirección de correo electrónico, personal y/o profesional.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
