<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BF Advocats</title>
    <link>https://bfirm.netlify.app/ca/</link>
    <description>Recent content on BF Advocats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ca</language>
    <atom:link href="https://bfirm.netlify.app/ca/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Àrea Civil</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/practicecivil/civil/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/practicecivil/civil/</guid>
      <description>Les situacions de conflicte que poden sorgir habitualment en l&amp;rsquo;activitat individual són gairebé interminables. Ja esdevingui la situació en un testament, una compra, o algun dany sofert, és essencial comptar amb un assessorament fiable per prevenir o decidir l&amp;rsquo;actuació més adequada. La nostra firma estarà atenta als detalls del seu cas i oferirà una orientació completa fins a la resolució del conflicte.
En alguns casos, tot i que pugui durar mesos o anys, el litigi és inevitable.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Área Corporativa</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/practicescorp/corp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/practicescorp/corp/</guid>
      <description>Els beneficis que el sistema legal otorga a les societats són un element decisiu per al creixement de les empreses. A B&amp;amp;F Advocats, estem preparats per protegir els seus interessos en l&amp;rsquo;àmbit del Dret Corporatiu, oferint orientació detallada i assessorament sobre els diversos aspectes legals de les seves activitats econòmiques diàries i a llarg termini, incloent la coordinació i intervenció en opracions i transaccions transnacionals, o projectes relacionats amb la filosfia de Grups Empresarials.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Àrea Mercantil</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/practicebus/bus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/practicebus/bus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;activitat empresarial diària no és una pràctica senzilla. Des de l&amp;rsquo;assessorament fins a la litigació, la nostra firma ofereix un servei fiable i experimentat per ajudar a assolir els objectius d&amp;rsquo;empreses i negocis, incloent assessorament a la direcció de fàbrica en qüestions relacionades amb l&amp;rsquo;activitat industrial, el patrimoni i el manteniment de les propietats, centres de treball i fabrils.
Realitzem totes les gestions davant de qualsevol organisme pertanyent a l&amp;rsquo;Administració de l&amp;rsquo;Estat, amb atenció a qüestions de qualitat i seguretat dels productes, i inscripcions als Registres industrials i de la Propietat Industrial.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Àrea Tributària</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/practicetax/tax/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/practicetax/tax/</guid>
      <description>El Dret Tributari és una àrea extensa que afecta tant a persones físiques com a empreses. Oferim assessorament guiat sobre obligacions fiscals i realitzem la presentació davant l&amp;rsquo;Administració.
La nostra firma està totalment preparada per fer front a totes les obligacions tributàries, als requisits d&amp;rsquo;informes en temps real, i a les creixents expectatives de transparència fiscal.
La nostra experiència en Dret Tributari L&amp;rsquo;assessorament fiscal és una qüestió de confiança. El nostre equip compta amb una experiència provada en la àmplia gamma d&amp;rsquo;obligacions fiscals derivades de l&amp;rsquo;activitat empresarial o la vida quotidiana de les persones, incloent:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Comptabilitat</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/practiceacc/account/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/practiceacc/account/</guid>
      <description>La comptabilitat es un dels pilars de l&amp;rsquo;activitat diària d&amp;rsquo;empreses i negocis. El nostres despatx es fa càrrec del control total i de la responsabilitat en aquesta àrea, garantitzant l&amp;rsquo;estricte compliment dels estàndards i bones pràctiques exigides en aquest camp.
A més, som conscients de la dificultat que implica per a les empreses subministrar informació a diari, i oferim flexibilitat en aquest aspecte, tenint en compte també, les necessitats financeres de l&amp;rsquo;empresa o negoci.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Contacte</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/contact/</guid>
      <description>Concerti una cita Utilitzi el formulari a final de pàgina per informar-nos sobre la matèria de la seva consulta legal, i el trucarem per concertar una cita. També pot enviar-nos un correu electrònic o trucar-nos per telèfon directament. El nostre temps de resposta dels missatges electrònicas és, aproximadament, d&amp;rsquo;un dia laborable.
No podem garantir la seguretat o confidencialitat de cap comunicació feta per correu electrònic. Si desitja proporcionar informació de naturalesa confidencial o sensible, si us plau, posi&amp;rsquo;s en contacte directament amb nosaltres per telèfon.</description>
    </item>
    <item>
      <title>El Nostre Despatx</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/temp/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/temp/about/</guid>
      <description>La nostra història B&amp;amp;F Advocats neix com a resultat d&amp;rsquo;una aliança conjunta de dos socis, Jose Luis Bou i Jose Antonio Feo, que van fer la transició des del sector privat, aportant cadascú diverses experiències.
El bufet es va fundar el setembre de l&amp;rsquo;any 2000 com una empresa arrelada en l&amp;rsquo;excel·lència legal i la ferma defensa dels valors de confiança i proximitat, amb l&amp;rsquo;objectiu de navegar pel complex panorama legal amb habilitat, i oferir sol.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Employment Law</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/practicework/work/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/practicework/work/</guid>
      <description>En B&amp;amp;F Advocats assessorem clients en tots els assumptes relacionats amb el Dret Laboral, abastant totes dues perspectives de la relació laboral, ja sigui com a empleador o com a treballador. Igual que amb totes les nostres àrees de pràctica, ens assegurarem que els seus interessos es gestionin de manera discreta i confidencial.
La nostra experiència en Dret Laboral Els nostres serveis en dret laboral cobreixen una àmplia gamma de situacions, i la nostra experiència i habilitat ajudaran a resoldre-les amb èxit.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Empresa</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/practicecom/comp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/practicecom/comp/</guid>
      <description>El nostre despatx ofereix un servei conjunt per a les principals obligacions de compliment per a empreses, incloent Tributació, Àrea Laboral i Comptabilitat. Aquest enfocament unitari permet una dedicació exhaustiva, a més d&amp;rsquo;un coneixement més profund sobre el funcionament intern dels nostres clients, millorant així la qualitat del nostre servei.
La nostra experiència en Empreses La nostra experiència amb diverses empreses i negocis ens demostra que amb aquest enfocament, els nostres valors i principis de proximitat i confiança es poden implementar amb major eficàcia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jose Antonio Feo</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/partners/feo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/partners/feo/</guid>
      <description>Jose Antonio és soci fundador de la firma i un apassionat exercent de la pràctica del dret. Els seus coneixements abasten una gran varietat d&amp;rsquo;àrees legals, a més de ser especialista en comptabilitat i fiscalitat.
Estudis i Formació Professor Mercantil. Graduat Social. Llicenciat en Dret. Advocat de l&amp;rsquo;Ilustre Col·legi de l&amp;rsquo;Advocacia de Barcelona (ICAB). Auditor de Comptes ROAC, no exercint. Curs de Dret Matrimonial i Família – ICAB. Curs en Matèria de Fil·liació – ICAB.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jose Luis Bou</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/partners/bou/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/partners/bou/</guid>
      <description>José Luis Bou Castellà, entusiasta de la professió del Dret, que considera una expressió idònia per apreciar la naturalesa humana, és també un gran aficionat a la música clàssica, i a altres arts relacionades amb la cultura clàssica i contemporània, com la pintura, escultura i arquitectura. Amb coneixement dels idiomes català, castellà, anglès, francès, i una mica d&amp;rsquo;alemany, ha prestat assessorament jurídic a empreses multinacionals dels sectors químic i de l&amp;rsquo;automoció.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Política de Privacitat</title>
      <link>https://bfirm.netlify.app/ca/privacy/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bfirm.netlify.app/ca/privacy/privacy/</guid>
      <description>Política de Privacitat El responsable de les dades es: JOSE ANTONIO FEO GÁZQUEZ
Activitat Professional al Carrer Londres, 12 1er1a, Esc A 08029 Barcelona.
Telèfon: 93 439 45 55
Les categories de dades que es tracten a través d&amp;rsquo;aquest portal web són: (per aquells usuaris que de manera lliure i voluntària emplenin i enviïn el formulari existent en el portal web)
Nom i/o Cognom. Direcció d&amp;rsquo;adreça electrònica, personal i/o professional.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
